港姐2020冇人報名逼藝員提名身邊KOL朋友

好夾硬黎囉 本來香港小姐就係應該有樣有學歷嘅素人，而家呢兩年downgrade變嗮KOL比賽

armchannel個kate姐黎架喎
仲有一個係玩roller玩到同教練上床攞參賽資格
之前上viutv打拳打到喊住要quit果個

竟然推郭思
心諗:唔好害人啦屌你

記得踩roller 個個，個人好似好黑 原來有用閪換參賽？

個琳琳超晒齡啦下話, 中一已經聽佢個名, 仲未做人老母??

國師
聽個名就知輸硬

果樣想點

求詳情

好撚7 搞cheap晒
不過依家仲入tvb都係on9無腦

kol要入tvb不如直接拍後生仔好過啦on99仲要著泳衣做馬騮戲

唔著泳衣
身價唔高啦

做得kol有身材既一早show咗啦
是旦去個沙灘影泳衣唔好

我屋企7,8 年無睇
但大台仲有價
LIHKG 都大把人睇
停係一路睇一路屌既LEVEL

kate姐泳衣.....不過應該都無乜睇頭

kate姐點會入tvb整臭自己個朵呀
本身都已經好多job，入tvb乞食咩